{
    "data_info": {
        "documentID": "J_SHOP_017063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.ssfshop.com/BEANPOLE-GOLF/GM0023081057735/good",
        "collectedDate": "2023-11-13",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "쇼핑",
        "title": "남성 럭비 스트라이프 칼라 티셔츠 - 브라운"
    },
    "text": "ブランドBEANPOLE GOLFのメーカーはサムスン物産ファッション部門です。 該当ブランドの商品番号はFW23 / BJ3841B11Dで、これはほのかな2色が組み合わさったストライプTシャツです。 このTシャツはボールドなストライプ配色を使用して、よりカジュアルな着装を完成させることができます。 素材は表地で綿54%、ポリエステル42%、ポリウレタン4%です。 この製品は機械洗濯が可能で(ドライクリーニング不可)洗濯時に色落ちや色移りの恐れがありますので、必ず単独洗濯してください。 水や洗剤に浸しておかず、洗濯は短時間で行ってください。 漂白剤を使用せず、中性洗剤で冷たい水または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。 濃い洗濯と薄い色の服は別々に洗濯してください。 ドラム式洗濯機で熱乾燥すると、製品が変形することがありますので、脱水後に必ず自然乾燥してください。 水や汗がついた場合は色移り、変色、脱色の恐れがありますので、早めに洗濯してください。 化繊素材の特性上、摩擦などで毛羽立ちや伝線が発生することがありますので、着用の際はご注意ください。洗濯の際は洗濯ネットに入れて洗濯してください。 高温の熱により製品が変形することがありますので、直接アイロンをかけてアイロンをかけないでください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このTシャツのブランドは何ですか？",
            "answer": "このTシャツのブランドはBEANPOLE GOLFです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの商品番号は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの商品番号はFW23 / BJ3841B11Dです。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの特徴は何ですか？",
            "answer": "このTシャツはボールドなストライプ配色を使用して、よりカジュアルな着装を完成させることができます。"
        },
        {
            "question": "このTシャツの素材は何ですか？",
            "answer": "このTシャツの素材は表地で綿54%、ポリエステル42%、ポリウレタン4%です。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは機械洗濯可能ですか？",
            "answer": "はい、このTシャツは機械洗濯が可能ですが、必ず単独洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "洗濯時の注意点はありますか？",
            "answer": "洗濯時に色落ちや色移りの恐れがありますので、中性洗剤で冷たい水または30℃未満のぬるま湯で洗濯してください。また、濃い洗濯と薄い色の服は別々に洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは乾燥機で乾燥してもいいですか？",
            "answer": "いいえ、ドラム式洗濯機で熱乾燥すると製品が変形することがありますので、脱水後に必ず自然乾燥してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツは色移りや変色の恐れがありますか？",
            "answer": "はい、水や汗がついた場合は色移り、変色、脱色の恐れがありますので、早めに洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "化繊素材の特性について教えてください。",
            "answer": "化繊素材は摩擦などで毛羽立ちや伝線が発生することがありますので、着用の際はご注意ください。洗濯の際は洗濯ネットに入れて洗濯してください。"
        },
        {
            "question": "このTシャツにアイロンをかけてもいいですか？",
            "answer": "いいえ、高温の熱により製品が変形することがありますので、直接アイロンをかけないでください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 407,
        "QA": 478
    }
}